公民黨要求港府安排包機接送滯留武漢的香港人

不了

拉

又做埋D阻膠野

其他省有無接？想搞港獨？叫佢地要相信政府

變曬 dead body lu

公民黨再一次表演政治無知

如果有機組人員,隔離謍的人奶野
整個飯民就會受責難

由佢地拉

上得去就有風險

佢唔係個到就冇事

公民袋好做唔做

成個黨都律師,JR唔做,自己友唔理,剩係識講DEAD BODY, 有法治,有得救,未死,成個黨都ON撚99

律師黨真係食屎都唔掂

終於知毛孟靜點解退黨

死開d啦飯民左膠
自己出錢去武漢接佢地返黎啦屌

只有獨立國家先會被允許撤僑，香港人應該支持。何況都係撤番香港人番黎啫。如果香港撤得成，某程度上係承認香港有獨特地位

同保皇狗搶功勞 個策略唔錯

其實公民黨識玩
因為佢地知道，泛民所有的訴求
港共都係唔會俾泛民得逞的
所以公民黨提出接人=港共一定唔撚接

搞掂！

大愛撚 (🇹🇼叫聖母撚）不了

包佢老母咩，最多俾10隻屍袋

On9

輸入武漢病源體

其實幾有腦

垃圾販民狗

學下白鴿啦 律師wor

其實應該推大佢添
其他國家一早接走曬啦
正常政府應該做喎
係只得林鄭唔撚理自己友
可以話俾藍屍聽 返咗大陸 香港係唔撚理你架
如果肯依家接 即係港獨

係湖北隔離唔得既？

成二千人，邊有地方隔離

我覺得政府一定唔會接受
所以做得過

公民黨永遠都係賣港

估唔到最後 最左膠同保守既 竟然唔係白鴿 而係呢班所謂法律守護者既人

嘩屌 千祈唔好接 肯定全部中曬招 返黎播毒

接就屌鳩政府搞港獨
唔接就屌鳩佢冇人性

捐返入你老母個閪窿啦鼠王芬，攞包機搭班毒王返黎你冇撚嘢啊？

同意 其實係高招
兒登仔乜都屌咗先

同政府一齊玩焦土

on撚9?

咪又係支那人，落葉歸根

2千幾人 今次想唔用未入伙公屋都唔得啦

要接一早接左啦
又玩呢招呃暴光率？
次次都係咁 點到即止 嘴炮之後又係嘴炮 仲要呃市民你嘴炮有險可守
根本唔會比到實質壓力政府
呃選票正垃圾

就算香港最後撤唔到，d人只會覺得個原因係香港只係特區，冇權撤僑，正如上海廣東都冇權撤，希望令d人知道，只有香港獨立，先有生機

真係撤既話新聞要點報

香港於今天上午包機由武漢撤僑，預料下午完成撤僑返回香港？

關鍵時刻
關建出賣

諗清楚呢個政治炸彈，如果特區政府包機即係香港有特權不用一國，如果不包機就唔人道畀人Diu

如果公民黨要求話唔好比佢地返嚟
你就要小心柒娥即刻包機啦

先唔好講佢地返湖北抵唔抵死
佢地有香港身分證
支援佢地係應該
鼠王芬都話用包機接
佢又搞港獨